GMBL娛樂專區

鬼佬去咗集體訴訟，本身係打算逼佢今晚一定要開反買入

有冇人可以去查一查，係咪全部開反同埋唔准再限制買入

證券商咁玩 佢地同倫敦金狗有咩分別 你授權左㗎 一日幫你trade 10次

佢教開戶果度，美股好似冇得揀唔孖
得港股有得揀現金戶口

係啊 好仆街 美股冇現金戶口

以後我教econ/ fin我都覺得自己水緊班學生入局

姐係你玩得美股佢就可以用保證金果招斬鳩你

巴打係lecturer ?
唔怪得當年風中學physics啊sir話好憎金融佬
表面光鮮 欺欺文文 全部仆街黎

Robin still limit

教科書嘅理論首先假設左所有人都理性
而家全部人為啖氣理論已經唔再岩用

robinhood: 我都揾夠了 係時候破產

當有人話自己絕對理性 咁果個人已經係唔理性...
果時psychoan既lecturer講 印象幾深刻

所以理論睇下就算
真係100%岩嘅佢仲洗撚教書

Btw有冇人答到我

要睇番份約....唔撚識...

去sofi啦 有現金戶口

你唔識 比人呃係另一回事
而家就算係運用你既知識去做依樣野
然後佢都可以洗橫手搞鳩你

short side可以有infinite loss? on9

開唔切啦 同埋有股喺牛牛手...

黑暗就一早知
而家個感覺係連教緊既野其實都係錯
等於上年你會仲同班同學講香港有法治/ 法律完善吸引外商投資乜乜乜咁

睇唔到 但上網睇好似好多係寫 有（風險）就會自動平
但無寫明只有保證金不足先會平

當一個人佢可以一世都扮好人，咁佢就係好，冇必要分佢扮定唔扮

鬼佬英文版本都係類似，同埋有寫到明乜嘢叫風險風險就係佢覺得你有風險

書照教
textbook歸textbook
現實歸現實
聰明既學生自然會知
利申:first hon econ grad

姐係佢要仆街起上黎 做咩都得

有大佬聞到血腥味衝入嚟，我哋正股唔孖展坐定定🚀🚀🚀🚀🚀

broker 準備要20蚊幫我地賣股票了

中文版睇真係有血有淚感動d 人地係真係被佢地搞到雞毛鴨血

隔離po既

屌佢老未牛牛

目標價再上調

建議你謹慎交易的了 屌你老母難聽過粗口

飛出銀河系🚀🚀🚀🚀🚀

乜撚野都有風險架啦

真心無咩選擇，之前間間熔斷我，依家連牛牛都成日熔斷，我懷疑個莊針對我，好想要我d貨

我用citibank應該穩陣調過券商掛

之後真係要轉

上方寶劍但以前未用過，今次證券商同fund企一條線咪拎出黎用，連保護你呢條都係，好似真係有cls間間都有

明巴有孖到咩？

炒完唔撚買，留返比人地圍爐算

令我更想同佢哋打到尾

得sofi清泉但冇盤前+自動SH+冇乜數據睇

分分鐘真係可能計緊數開個價係政府唔洗出錢 每股就個個價算

無，之前未轉夠錢入貨，3/4萬美金倉話我差幾十蚊危險叫我入錢

好少做day trade所以用銀行算

觀迎fund佬pm我deal個好價，無4位數就打比我秘書留遺言

入咩丫 根本無龍門
放埋係你個邊比佢一次兩球兩球咁入添呀

Strong hold

Thx all love you all

美斯都唔俾上埸。。。

唉 屌 姐係而家ib開番 牛牛都未必開...

Lunch

sofi最煩係自動冷靜機制

我感覺到佢最後最多offer 500蚊畀你地

要就要，唔要就算咁

如果真係硬開一個價
會係格硬塞你比較多
然後停鳩埋間公司唔比trade一段時間
廢事long side繼續SH

佢全部broker夾埋自動幫你放晒佢

咁500都歷史高位，全世界都賺，大把人會幫手叫你收貨，人性就係咁

先生 我地份約寫明 高風險既時候會幫你賣出 你簽左 授權左㗎wor

到時真係激撚死

我睇其他Post仲問緊換手率 佢地突然夠貨平倉咁點算我都係係返呢度圍爐算

以為講緊條傻淡換手率

呢邊起碼大家都知咩事/有心學野先
我初初入黎乜都唔識，大家都好有心教

果邊真係勁多短炒王

多得明明巴等各位大佬肯教

如果佢要講數 係咪一定要拉埋DFV去傾傾先

真係玩撚哂
琴日4xx再沽 100幾就接返貨
佢地咁玩真係無限金錢 cls

lm

宜家根本就係政治問題
係睇佢地宜家點拗
琴日個市又唔可以廢左佢 但琴日個市咁撚多問題
散戶爆margin平倉 班仆街繼續沽吸血 期權等等
真係唔知點收科

margin個班係咪會變condom 應該完全無先例

仲邊有得收手照數據估應該踩深左

真玩孖輸到跳樓果班 死前實攬番個金融才俊墊屍底

佢地真係收撚硬皮 佢地都知點都收皮 咪攬炒個金融制度

“你都賺左咁多啦 收手啦”

如果政府唔撚搞掂呢單野
呢單真係會起革命

呢單野完全帶出既message 既 平民 無資產階級 想郁既得利益者 有權有勢既人既錢？ no way

岩岩發現支牛風險度寫安全低 但凍左我600鎂

新手想問番佢凍既莫非就係保證金？
利申：我全現金冇孖

見到出面有人求籤
我lunch time無聊求下
點知同巴打求到同一支

訴訟勝率高...

可得利潤

sofi international 有
sofi hk話會逐步完善服務

我美股依家全現金，眼睇就凍左35美only，個倉10幾萬港

睇完琴日，以後都唔會孖，cls個市任人舞。

做定sh心理準備好過，要走就隨時離場，唔走就坐穩一齊睇下ws可以幾黑暗

點孖 老老實實今次就算訴訟贏左 可能孖展都無得賠 唔通推走哂前幾日波動

sh

本身啲錢走咗啲去美國
今次之後覺得連美國股市都唔安全
唔知放邊好

嗱stop the losses for whom
whom又可以係券商姐
唔係話冇collusion 而係我覺得
fund佬/券商 各行各路 而同時又一齊得益
咪keep住一邊左手交右手 一邊唔比入貨

車公快D去美國幫幫手

入得場就預咗all gain all loss
反正又唔係買得多，又剩係揸正股
琴晚之後我決定坐到底
屌佢老母

如果成功咗會唔會加快全球由貨幣向加密貨幣嘅轉變

會唔會去左實金同bitcoin

利申我唔識

個問題唔係500收曬，先唔講做多既手足肯唔肯，我又當做沽既機構肯，做沽既老散制唔制先？帳面200蚊依家，我比500？你鄉下興投降輸一倍半？中間太多野，收曬d股票還返比人，現有股東制唔制，望下gme個大股東先啦，人地唔洗錢洗，類似馬教主個種人黎，賣paypal去做車改變世界，我唔係話無可能，我反而覺得政府應該出手，但勁撚複雜，仲要攪埋呢單證券商停股票牌

連世界首富都講

如果美國打贏應該有得賠，先唔計贏唔贏，呢d打幾年啦，幾年後機構未破產咪比你

LM

問題係我地唔係美國人sosad

買日圓or金？

BTC 尋晚已經反彈緊，唔信美元就一定係crypto

我都諗緊金etf⋯
（同埋部分跟財巴買tpgy）

輕輕講講我對btc睇法，利申2017年中買持有中

唔好將btc當貨幣，因為佢交易慢，2017係慢到用小時用日計，佢交易要手續費，我轉1粒btc比你，你收得0.99，比左礦工

但你將btc比喻為黃金/古董/online game神裝，真係康熙著過既底褲廿蚊益你你會餓狗搶屎，2000搶，20萬搶，200萬可能剩返富豪，咁點解一條底褲會值錢2萬蚊樓下大家都搶，稀有性，點解我既底褲唔值錢送都無人要2:知名度，只是滿足以上兩個條件，樣野就值錢，分別就係值幾錢

唔係每一樣野要有實用性先值錢，唔通康熙條底褲特別暖咩，睇死佢料又差又鞋

建議:新手要玩只能買btc sh，eth好似係有實用性但主要我未睇得明，開合約槓桿係戇撚鳩

琴日開市見到咁樣已經將d usdt 換哂btc 做對沖
本身我仲等緊個底~22~26k
🚀🚀🚀

傻散想問樣野
有無可能黑暗到 令到空軍唔洗還返啲short既單出黎

今晚 最後一招

當然有
所以成日提住有風險

到時應該真係暴動都似

如果今次真係拎 5000usd/1 甚或 10000usd /1 出黎收返哂所有股
同多一次qe無分別?

有今次受惠既係散戶 仲要袋cash

十二點半問咗支牛
IB仍然限制唔俾買賣

賣都唔得

賣都唔比 好撚野 ....佢等執柒啦

我蝕哂先個半月糧 你間野就以後冇客
睇下邊個傷d

話說ib宜家係未今晚都唔打算開賣gme

sor，冇追到po

上晒bloomberg話「有risk」，唔洗諗

IB:我唔想執 有RISK 我保護你地 我老破你地都無錢

今晚ib app開都唔開了
上黎9up算

呢招我唔明喎，佢咁做唔係仲幫手托價咩人人得5股買實搶到呀媽都唔認得，定佢低估左人數

QE緊

最新消息，證券商覺得空頭已爆倉無錢賠，佢自己都唔夠錢賠，rb手足今日緊急融資10億美金叫我地去搶，再黎垃圾樓主倉圖

謹慎交易
買賣都受影響 佢哋券商最撚謹慎

牛牛有得停孖展ac變番做現金ac

若您真的需要關閉融資融券功能，還麻煩您使用登記在富途的電郵傳送郵件至cs@futu5.com。下方以港美股賬戶為例，請根據您的需求實際填寫港股、美股、A股通賬戶的對應信息及操作。預計在收到您的郵件後兩個交易日內，將會根據您的申請關閉對應功能並有郵件回複您。

郵件內容可參考：

牛牛號：17758441；

申請關閉：港股賬戶的融資功能，美股賬戶的融資融券功能；

賬戶號碼：港股：1001100320530847，美股：1001100520761254；

Rb手足已割席，沽空機構慘成condom置頂

今次要佢地水洗都唔撚掂

咁睇對家係咪已經打定輸數

2個交易日...今晚都比佢賣左啦

睇完篇文 發覺自己英文唔掂
係咪代表rb知自己頂唔到債 緊急借錢保持營運
再比人爆買

似係好消息？
不過cap左上限你淨係可以搶到咁多
好過冇

美股佢冇現金ac，你一停係咪姐係美股都停埋

願我可揸火箭 帶你到天空去 🚀🚀🚀🚀🚀🚀

純一回覆但倒轉左post

Lm

已ss中琴晚夾硬停係證券商驚fund無錢比，因為證券商係睇到fund ac，而佢地個戶口唔足夠cover，佢咁講都合理既勉強，但正路證監唔會咁快call證券商loan，個point係short call+short正股輸無限

開個價係short side資產+券商資產 除返咁多股
唔燒到政府 無事

唔係
關左孖展功能
變成現金ac
我家下用緊

係咪5000上太空了

放都放唔到
Ss都唔關我哋事

Thanks bro

頂置有了，去左搬錢黎賠

但係咁樣計 robin係咪都會即時運作唔到 robin好似開左好多short比佢地 佢岩岩收到一億應該十份一都比唔到

明明巴 今日係咪盤前set定第一注目標價
星期一再set?

呢場大戲一生人一次

開始覺得班broker唔一定係想幫fund 純粹係佢地再買 成間broker dum撚左佢都得

乖啦你地，好似之前咁搶完me仔再搶佢師傅再搶rb，唔會100%佢開嫁麻，間間都融錢入黎，比d時間人地借財仔好無？

即係已經燒到自己個層

我第一注擺左了，提膠中

1 billion應該係10億
(搶佢老母)

好撚正，圖已偷

開42069 想知可唔可以搶哂全部short撚

正解，姐係舊fund已爆，希望有新空頭

一樣係4位數？

我柒左了

仲以為我講錯，我係講10

岩岩追完新聞先睇到，其他人可能係大佬，我垃圾黎，你買1股定1000股係呢個post都一樣

咪玩 無你真係唔識睇咩 琴日你訓左之後 我自己係到睇 過左去隔離望下
發覺跟你幾日已經開始有個差距 起碼開始識睇單 睇下交易量水份 叫做個人理性少少 無咁驚 無你真係一早震走左啦 真心多謝你 最後無錢total loss都多謝你教左咁多野

今次真係好大件事 一下學左好多唔同野

都唔知好彩定唔好彩今日仲要星期五
件事仲可以煲埋weekend

真心唔再講，你知咩事嫁啦總之有賺，賺夠，歐盤價開市呢到應該無人蝕，自己搵位走，捐少少自己覺得可信既機構，不論賺既1%定0.1%，垃圾樓豬得72股，希望最後找數見到大家

所以我咪話 未必夾埋
broker禁 fund佬見到咪食住上

我仲未識開始識睇單 睇下交易量水份 求教

垃圾樓豬有最新倉圖，未開市想賣甩你地都唔得

琴日800想拎本比人屌到，咁真係好黑暗麻你聽過比賣唔比買未，我第一次

我覺得一單新聞不足以洗白
就算呢間係 其他都未必係 ib仲係唔比買
或者都有可能係撲緊水啦..

黑鬼同自己既分別我意思黑鬼係呢兩日，我地係前幾日

歐盤272希望今晚落到場玩

我只能說，開市熔停，wsb不問價搶5股話勝利在望

因為之前明巴 係到睇單睇volume講 咩野好多張2股 1股單個d去刷價
我開頭都唔明 我望多左之後諗起個成交價係睇最後交易價去變動
只要對家用電腦trade 入好多張1股放 每張慢慢降低少少 再自己搵人接返
個價就會直接屌落去

之後因為開頭我地唔會知個價夠竟係有人放左手上既股份比對家
定係對家左手交右手去嚇人 咁就可以對返d大單細單個量去睇下個總成交量有幾成真，仲未計因為太多人hold 呢幾日個總成交量都跌緊

明巴 有無錯 求指教 因為我都係睇你分析 自己望望下領略 驚有錯

個班m底好多rb個個求棍中，話最好好似琴日咁🚀🚀🚀🚀

加上琴日無人放 又無人買到
姐係成個市得佢自己可以玩
咁佢就可以用極底成本炒低個價
最後收市佢特登控係229 比你地玩
最後五分鍾個陣佢一野打落去199 唔比佢過200 避option call
最重係 呢個位會岩岩好融斷 無人可以買

電腦單好明顯，今朝我5點定6點入貨啦，成堆1股，但鬼佬全線死曬，亞洲區就訓覺時間，呢個時間唔訓覺/起身入貨既人，會入1股？其他好難解釋點睇，但個量好乾棍落你應該明

入左呢邊電競po圍爐就唔想理乜鳩gme了

所以我琴日同朋友講話由佢自己係度舞個價 SH就得

其實佢琴晚壓價個手段係咪唔洗理個貨量，1股1股都可以壓到落一，二百？

應該係證券商割左席，fund慘成condom，要玩應該今日玩

但ib未有得買 支牛都冇賣買....最擔心呢樣

落到場我不問價all in

但證券商咁做都好risky 係拎成個美國金融制度黎玩
點解唔一早call佢地平倉

係，琴日完全無量，但佢無限棍落益左其他大佬入黎我倍116個轉唔係佢棍上，係有fund入場，個時電腦單對電腦單，琴晚既環境邊個app可以直入？

其他人hold到實一實唔放
佢左手換手換得快 無人執到佢d貨
應該係好似 如果我無諗錯

佢地背後關係千絲萬縷... 好難話call就call
可能怕得罪人？

用銀行買個班人都應該執到平貨

壓價盞谷高需求
特價時段

屌真係要多謝明明巴打分析教路 真係吸收到少少 我唔要再做傻散

其實之前掛落d單會唔會受影響⋯

我都掛定左先

嗰邊好浮躁

證券商都陪左佢癲啦
應該係再玩落去班broker 都承受唔到個法律後果
始終有咁樣明顯操盤例子出現，全世界對美股市場都一定無哂信心

果邊咁多短炒王比我都燥

琴晚真係太明顯

啱啱開支牛見到

正正

唔通真係同fund割左？

btw最新short interest of float係咪未有

銀行又開夾萬啦各位兄弟

但set唔到低過190

唔會低過190架啦
今日點會禁到個股價落去..

到呢個時刻仲點會棍落益大家啊

8點先有DATA
同埋ORTEX係estimated SI

睇呢個好D

琴日搞場大龍鳳都仲係120%既

未update
同埋琴日都無人俾貨佢

巴打行運

尋晚佢自己玩左右互搏姐

好好笑人地真係好撚輕鬆

無人比貨佢 除左嚇下人 唔知做緊咩
過左咁多日 大家得啖笑

其實尋日電腦對電腦，咁會唔會借黎d貨都俾人呃左部分

嗱我就掛左一股$888回本用
其他既訓醒再入啦

到時真係爆上應該都係會再有新既long side加入搶貨
short side平到幾時

Damn it

所以就2選1，1幫到底輸左一齊老破/贏左財自退休，2有席快割計完數集資賠錢止蝕當自己開多一輪preipo又好點都好

當你睇到呢度以後佢地選擇2係好人呢，呢個時候就係要諗，你星期一已經知證券商要賠，成個公司比國安拉曬岩岩擔保出返黎？定做兩面好人，幫fund臨走前割一野多少幫補下私人錢，轉頭同老散講我哋係逼不得已停，今日即集資，即開返比大家賺，如果rb望住fund既戶口由星期一計到星期三都唔識計升到幾多要幾多錢，我年薪50萬美幫你攪掂佢

緊係兩邊都食下水

呢獲佢地仆街了

所以，我玩完呢轉唔玩，入返靚股剩係擺，上黎唱下水

仲返唔返財巴d主場吹下水

唔洗理佢地啦明明巴
都on9

有棍絲行運但買錯左股，呢d老千股黎

好買唔買錯左我地假波老千隊

係哩d 係老千股定成個market 都係
琴日嬲到走左好多其他股

返啊，係tpgy都知我跳船小王子，又鳩up又跳來跳去又本多終勝，個面舒服d無壓力，呢面好似咩住左20人係條船到要人手出力

你入我地WeChat group我地會定期出news講我地LOL 隊 d隊員變更同埋邊場比賽既輸贏 到時股價會跟住郁 自己執

sorry

WeChat 不了

等緊依邊搞掂之後回歸tpgy大船

係明巴身上學到好多野

係，財巴落足心機做功課同好盡心咁解答

仲會落場打比賽

真 希望之後可以好似明巴咁幫到手

我地都係搞返電勁啦

一尼啦
二尼係真係對個市場無左信心
咁樣造市法，我真係今朝仲嬲緊

一陣嚇到佢以為去錯地方，棍絲：下，呢面真係攪電勁咁on9，蝕撚死你地啊

明教弟子

明明巴好有心去解

🚀🚀🚀

琴日我都嬲到走哂啲 SENS 果刻真係有成為Rooftop Koreans 嘅覺悟

完咗件事後我都係暫時cash out 返出嚟算了，我怕IBHK都頂唔順會收皮

咁多位好嗎

我好似尼左咁耐未感激明明巴
其實我真係無乜係連登出過聲
但星期一開始真係睇你學到d d 野（唔關你事、我悟性低啫）

我見你喺隔離po都好比心機

今晚$800

明巴一條友拉多十幾個新手散仔上黎學野

係呢邊幾日已經認到哂d 人

預計今轉可以收到幾多？

職業電競教練

明巴盤前有無set 價入

多謝明明巴
真心學到好多野

想執貨真係用市價執 應該全面開返買賣

800 call

認到幾個 唔慣睇username

好彩改左po名 如果唔係隔離入黎就好難追po

真，成日又有五毛又有換手率又有啲唔知頭唔知路又唔自己追post

開幾多call 都冇用啦 黑哨

挨過星期一棍同琴日嘅明教教徒

最主要有班淡友入去講兩句就變到好勞氣咁，呢邊打下機學下嘢舒服好多，起碼心態唔會咁亂

其實我無走過，我琴日寧願放富途加gme，無走過tpgy@27

未見過佢發脾氣

完全無驚過

有無人set 好價加倉

我走剩100股，遲d要做摸頂師

今鋪過後, deepfuckingvalue 會唔會變做全球首富

唔豬唔估頂，但我估今日係做t者惡夢，真係估

佢一個人可以hedge fund

聽到都興奮

唔入了，我倉得返3隻無借貸，馬教主 tpgy gme，之後會接返chama既野，呢單野之前佢已經係我偶像

惡夢意思姐係？

想問下, 你地覺得香港多唔多人買左GME?
好似都係得連登呢到多人講...

所以當時點解我叫大家睇reddit唔好睇lihkg就係咁解
人地reddit團結真係為左報仇, 為左當年比人搞到雞毛鴨血
唔係lihkg班人係度放負, 割人地賺錢走

睇黎要鬥快搶IPOE

佢地最想係 等我地仆哂街 然後扮智者....

睇 the big short (2015)
有講點發生

呢面全部熟人，tpgy反而升就有人入黎，跌就唔見曬，財巴個post叫ev box啊

好撚慘，蕃茄醬當湯飲

我想知 今日d期權佢要平幾多貨？

會唔會冇人放，平唔哂？

你粗過黑鬼？

誇左，佢唔係比人停左賽咩，個張118圖係佢定係其他鬼佬

少 身邊嘅fd全部冇人買 話太過risky

會過去學野 雖然應該唔敢出聲

大家今次同大戶鬥
仲要鬥自己人性
唔知道點先滿足到自己

聽人講好似平左D? 唔識睇
但冇咩交易又點平?

其他 佢唔只咁細數

我都唔識計d數..
同埋係咪要收市前平？定開市即平

Sh 等vote date出

我有嘗試下盡力培養連豬

我真實多到仆街 個個都係完全唔知有買過股 不斷po ig係到hype 好多仲係到做T 講左幾句唔想理佢地

遲下過去學野

誇張左，依排都大特價

我subscribe左ortex勁後悔
無撚用

無跟財巴隻tpgy
潛伏左係隻BFT度
但之前lazr都帶過我賺唔少

我啲fd連gme係咩都唔知
身邊有人買已經好好 自己一個買好難會sh
利申屋企人同fd叫我快啲放咗佢

Agree 我會係trial 完前之cut..

玩完呢鋪都係cash out 出黎抖下先
多謝明巴 冇你解釋我應該唔會sh 到今日

正股一定無平到
聽講佢走左少少call option

屌你老母比15號嘅data我有鬼用

我女朋友都係 比佢罵我sh 我同佢請我寧願total loss清0 我都要佢地死
呢場唔係一場搵錢遊戲 係要反抗 接近係反意識形態咁濟

我叫過身邊人買 但冇人理我
得我SH

我叫人sh 解左好多次點解 比人話我白痴仔上到400唔做T

佢哋係咁同我講輸少當贏 又話我唔知有幾咁危險就喺度買

答佢

做淡慘過做雞

好在入左呢個post 多謝各位

仲有7分鐘

我都係 升到400就叫收手 唔係就輸凸

最危險咪清0 可況好難清到0 即使落到0 出面都死傷慘重

主力睇呢個post定好多

歐盤 350

Are you ready bois
5 more minutes

To the moon

琴晚小注咗一百股支持

真呀 唔炒margin驚閪咩
真係唔明點解大家剩係諗到搵錢食差價
明明呢個世界好多問題 打得死一件 我地依家玩股都唔洗再驚比人鳩short

憑咩打落115
今日買到野 1115就得

上唔上到一千呢

我終於明哩段咩意思

我估啦 500會再去一啲散散戶 800走散戶 1000走好多 啲人走曬都好啦冇2000都唔走第一注架啦

準備好未？

準備好開始未

各位手足第一站月球見
再黎上火星

眾師兄一齊上

Elon PAPA : #BITCOIN!

一開396

拎左下個月D叫雞錢ALLIN

好在盤前冇斷 唔係嘅話一開就斷左

大家有冇set價放

Penis buy

3xxxx

伸手黨以為買股票必賺

你地係學生?
利申: 3張幾, 問過同事都好似冇買

其實佢地今日唔壓到d call otm
星期一真係see you in mars

香港人潛意識股票+升得快+幾倍=老千

屌講乜都冇用 牛牛落到單先算

無玩過港股 其實係咪因為港股大多呢種老千野

仲係提膠中

佢app話開返 queue緊未知

落唔到咩

唔敢問同事 升又慘 跌仲慘 日日比說話你聽

美國眾議員Paul Gosar引述《彭博》資料，指GEM事件中主要輸家Melvin資本母公司Citadel貢獻Robinhood四成收入，認為Robinhood禁止散戶買貨的原因並非聲稱的流動性問題，而是反競爭行為，去信要求美國司法部就利益衝突介入調查。

我連班兄弟都唔敢講

落到啦，我冇大志 第1注2000

真係唔好講 輸唔好講
贏一定唔可以講

係啊屌，唔記得咗，佢叫我入

又好似得了 不過排左一陣

對於set咩價放真係冇頭緒 1000@10回本先會唔會太低

我連老豆老母都冇講

我同左3個group 嘅人講，得1個人跟買

已經知左 有D會眼紅

個frd係咁話我傻散
但係佢連發生緊咩事都唔知

而家卡緊400慢慢諗啦

thx 巴打

幾個fd都比我說到買 但我發現我係買最少個果

認真？ 想即刻del左1000@10

放左1股400 是否不智

我都係
有人同我講:呢d錢留返比你賺

其實冇野好紅 番10部 一樣要打工

一齊攪大煲野佢

好彩我同一個兄弟sh

咁我都係del左個1000@10先

唔緊要 我幫你接左佢

不過都係humble d先 高位入既未隱贏
我均價385

白痴仔

又自爆

你呢d算係咁 我直頭比人屌on9仔 知唔知自己做緊咩
仲話我見好就收 輸死我

唔白痴點會入呀 係咪先！！！！
ROCKET TO THE MOON
BOI WE DIAMOND FUCKIN HANDS

🚀🚀🚀🚀

佢唯有係option 到玩野

沒有不明智

而家365我輸緊錢

留意左好耐 巴打真係有鋪癮 自爆師

震得太勁 回少少本都好既

想cover番個cost 平衡下心理

只巴又升左

自己決定 我琴日掛左個1500放 今日收返左
我會sh 但唔代表一定上到去

你17都咁多錢買

有緣再相認

後生仔?

條友痴線架 all in左自己本

17入到場咩

咁不如出埋自拍啦

係岩岩畢業

你先17歲豬咪豬 好快返黎 你呢個時候輸既代價好小 依家all in左先 起碼玩得過

我都係大你幾年 都未覺得自己allin係有代價 雖然涯緊租

我都諗住all in支牛批我開戶未

我五千至一萬set左d 但係我有預感一爆上去我會cancel晒佢

原本想1000@10回左本先再諗 但係覺得佢搞到咁大件事應該唔止呢個價 好掙扎

個諗法睇落無問題，但你諗錯左樣野，有媽展既琴日9成9死曬，除非你係20蚊媽展坐到依家，其次我相信唔會再幫佢，rb ceo上電視段訪問=大家放心買入，fund已爆左，之後我地包底，已集資10億，琴晚你可能無睇鬼佬，佢地查曬地址預備做野，個個話屋企有.37又有short gun，仲話一定要用short gun打short sellers我無寸錯字，佢哋可能為咗避免mon post狗真係打short gun

.37

we are here to liquidate point72, citron, citadel, ib, robinhood
💎✋🏻🚀

funson report

利申非gay

老實講 我成個carrer path可能因為呢件事唔同左

我都打算今晚如果價唔差，放10%回收成本之後坐到夠鐘
個心理狀態會穩好多

希望 唔想gel定頭 我光頭架

Po 自己條撚 (98)

請進

有冇連登standard先

agree, 輸都叫好,
如果最後真係大勝......

我個人不嬲上網照直講，你當我廢老心態又好，老屎忽又好，我覺得你心態上要轉變下，一個建議only

多謝大家聽我鳩up
講到而家仲係未開到

有炒開股嗰啲有講
但叫佢哋睇路

結果佢哋都有小注入

大勝真係咪撚講 好多人眼紅 好多時大家剩係睇到survivorship bias
唔記得幾多人short到平倉 比人高j震死 又盛

好事, 早D入場, 人生經驗會豐富好多

究竟要曝住幾多日
未必今晚short squeeze

gay po

我覺得佢星期四咁玩, 主要係殺D Margin 左 option 的人, 完場個價岩岩低過$200....

有人係咁問我 知我之前都有買過美股 唔知我無買 我答左星期一150高j 落到60走左

未ugrad 冇父幹 拎咗40k港紙出嚟炒
一輸就輸咗起碼年半pt人工

仲有好多唔係媽展玩long掛？係咪可以用未平倉數去睇
同埋佢吸哂水 一嘢推到谷底 再停市(either 觸發停市or sec出手) 咁咪全部都otm
望就望long side大戶玩到尾 頂住個價

傻散

希望可以學以置用 自己都真係幾窮同涯緊 知道錢難搵 會努力學習

搭𨋢都見到隔離嗰個有買

真 佢哋覺得最穩陣係港股

你就好 我都想拎到咁多

連登真係好撚多gay佬

我想問futu個setting點set
點解人地set定價位係顯示等待成交
我係等待提交

好羨慕大家有咁多錢可以買gme

買一股支持下都要啦屌

盤前要queue 等一等

好羨慕咁早識炒股

請問何來多錢，帳面頂盡幾十100萬，我唔會針對你個年齡黎講，但你心志未成熟，不過一個40歲都可以唔成熟，講兩句就飄，勁多人叫唔好都唔理，我都唔知你賺到今轉對你人生係好定唔好，大家萍水相逢本身我都懶得理，但始終過唔到自己個心，建議就係記得繼續讀書同記得做野，迫自己兩年唔炒股睇下你自制力

真 心態決定境
太飄飄然 日後都好易收皮

點解唔投資

我意思係 早少少交下學費 日後無咁易仆街

買勞都係投資既一種 好似係

良心明明巴打

無啦，保證金去到100%，只要琴日渣住$116成本以上，有媽展都死曬，個倉有其他野就唔同，但我估死9成9，因為會媽入既人，好少媽5%10%，我個list望到大部分跌

贏到錢既話 小弟都會番黎交master學費 始終增值自己比較穩陣
另外自爆巴都要冷靜諗清楚自己將來

自爆巴

我都係band 3仔 咁岩

你如果有咩特別問題可以問我，盡答

我都係 會拎黎去外國讀master

我都同自己講左半年唔可以再炒股
但係而家hold住d tpgy唔知點算

我會拎去叫隻貴雞爽下先

揀科有興趣既 如果唔係為讀而讀挨4年好無謂
仲要一個唔覺意你之後做野都係行個條路
一係轉行重新黎/ 甚至重新讀degree就好浪費個時間
而且 無興趣讀既野都好難讀得好

我會盡量自己搞掂 睇好書 明白哂操作先 我都唔想問on9野
有咩我都會去財巴po搵你 或者 discord?

咁勞都保值既 隨時有賺

我地成班連錢都未落袋就講將來...
立flag中...

可以offtopic了，講曬左，我都好多日見到無理，所以剩低既，睇你自己，如果覺得我針對你，你pm下呢到d人問問，btw off topic

唔好咁老定 都係個句 大家要穩穩陣陣 冷靜d

大家返去電競

我差不多了

寧願處住死都唔會叫雞

其實想睇盤前volume

無建議啊，我27蚊坐緊，好似坐左成個月了

買arkk tsm得喇掛 唔通齋放咩啲錢

財巴post la，我應該都會入d但少講野

好 多謝你

我22蚊到而家過左幾耐都唔記得

我唔知點算係因為出出入入隻tpgy就會破戒

咁換句話講佢都無乜需要棍返落去say 300樓下？
反正尋日都吸咗唔少stock平倉 啲媽展倉又爆哂

而家有個風險係唔知依個weekend會再發生咩事

呢d幫唔到你

btw 頭文字d 個channel冇開嘅

推得好快。。。

其實唔怪得巴打飄
呢個數對十七歲真係好夢幻
我讀U買股票賺八千同儲到第一個十萬都已經開心到飛起
出黎做野先發現原來儲四五個月就有

等盤中

個邊先4am

佢都唔吸得幾多
成晚個volume先係前晚一半多少少
都未計中間佢自己左手交右手壓落去個份

我琴日發現自己唔小心媽左10%
驚到開市個陣放左5股

放完變媽5% 佢間唔中就彈warning出黎嚇9我

尋日佢short ladder 拉到咁低,其實最低位入570call 係咪必賺

無歌聽又冇圖睇
ib會比d天價sell order壓到張圖扁晒

尋日啲低位成交得幾張 想溝都溝唔到 你又唔知佢滅世到幾多點

有孖展戶口都可以有美金戶口
佢可以由港股戶口用港幣直接轉美金入落美股戶口
我之前都有孖展美股，呢兩日入返美金就會見到美股戶口有現金

諗返起以前屋企窮..
每個月100蚊零用錢已經好開心
而家出黎返工食飯唔睇價錢

其實係, 呢2日好危, 唔知有咩變數
但我地而家都冇野可以做到

尋日的確買唔撚到

真丟落定期
唔會手痕郁佢又有dd passive income

星期一 159 > 61
星期四 514 > 112

我呢兩日都唔驚 星期六日我驚d咩

細個唔識諗真係放置play

我懷疑星期一個棍係 Citron 同 Melvin 試
星期四係另一班人接火棒再試

唔好咁快打飛機 贏左先講

最後落到袋既咪請同兄弟食個飯 買份禮物仔比自己囉
之後調整下心態

tpgy當價值投資
購入位唔高都ok呀

我會象徵式入d bitcoin同dodge
入dodge係因為elon papa出聲

廿幾歲個時自己真係唔識投資, 只係識返工同玩....
我而家3張幾, 個心真係成熟左, 唔想再廢落去
所以你地真係早D學下投資, 睇下唔同市場係好事黎。

我會覺得棍落無貨收到相反比老散/大佬入黎收曬

傻既，依家買股唔係買人，我雷達媽寶走左無回頭

危唔危得過棍落116

大把人等緊特價時段

LAZR見財巴po睇左下分析過入
14入28走左 但一走佢又爆

唔想燈
雖然似券商割席即funds投左降
但仍然保持警惕

唔該曬巴打

財巴係做足功課先會同大家share

等下喇

你地有冇同屋企人講？

但係會唔會高位孖既都少本少股 如果高位買大量都應該唔會全倉一隻咁博？
唔識野

多謝巴打個800蚊預測令到我琴日冇走到

開咗YouTube playback當聽歌

你地點整公仔出黎

見wsb有啲貼倉好似真係全倉call

表情符號黎係電話揀輸入法果度

係 同埋我都自己睇過次覺得入得過
同埋都同意個目標價所以係個個位走左

係signal copy過黎

叫左阿媽同阿妹入，琴日400蚊兩個人total5股，佢地話佢地都想做打爆機構既老散，預左total，佢地買完從未睇過升跌，剩係話賣個時叫埋佢呢d咪sh

唔會講
就算最後落到袋賺到想講都係話賺少少
反正請佢地食下飯 送下野比佢地仲好啦

無預測了，各自爬山，風險自負

雖然好content farm但係要睇下

唔洗，教左佢自己釣魚，授之魚魚，魚魚魚魚

有晚諗住同個老死分享下呢單新聞 點知佢話買左小小 之後就剩係兩個人講 唔敢同其他人講 提都無提

總之都係要識投資 資產保值

我星期一入完之後
我呀媽星期二send個msg話叫我去抽快手

你話
屌...我110賣哂

準備分注走一半 再睇 始終冇人知幾時squeeze. 零成本 可以慢慢睇

同埋唔知今晚有咩陰招落大棍/唔比trade

震走左

死都話輸幾勁多 窮番一排先

Spac好多特價
可以埋伏好多

都唔俾開倉

你真係yolo

我想坐火箭

尋日都咁樣衰，唔差再今日衰埋，有多2日時間去搵拜登傾
我真係唔信佢地會投降，
佢地心態係你班賤民憑咩贏到我地班精英，
真係拍戲先會有雞蛋贏高牆

佢直頭幫老豆老母yolo埋

痴線

強制yolo

變左we only live once
WOLO

$GME "GameStop - whose short interest stands at roughly 139% of its available shares, according to data from S3 Partners - has more than doubled over the past two days, fueled in part by record call volume.

02:06 - 28/01/2021

你個名

唔係之前121%咩做咩仲多返
有無link

唔上唔落？
t應該炒上落

筆錢大唔大 同對屋企重唔重要
如果係咁星期一買既賣1/5 都回番成本
剩番先yolo.

Twitter search
我無時無刻都搵緊料 想贏大錢
幫手搵啦

不如企穩400之後爆上去好唔好🚀🚀🚀

我19蚊見到哭喪區先入手

You too

唔應該幫人yolo的

將自己責任俾埋人地

你要小心呢個心態

Arkk la

咁多位唔好掛住Gel頭 記得留意住啲Broker有冇洗橫手

今晚決定cash out 70%先 然後等滅世棍再入

我係大户都等食星期五吹到end game 班友
我估一定有棍落番啲call位 博option輸少啲

.....

有個人話佢當年見住親戚用m記茄汁開嚟做湯

係得連登仔話最後一日連登同大陸仔，我今晚應該唔睇都係去瞓覺

請問啲call輪點計
琴晚個市咁 原$202跌到落$17 隻320call今日到期
成交日唔可以自由買賣
咁佢會點計？

佢d棍咪就係開新空倉 唔知有冇理解錯

reddit 佢地自己search

計今日到期收市價，盤後唔計

[/member]

堅唔堅啊，咁快有沽仔沖入黎送錢，咁攪法會飛天

我會睇位走轉T
我估10點short seller 講野一定係想做恐慌情緒

所以平咁大部分先

其實巴打覺得Melvin citron 如果平曬唔係應該轉做long side 對死接佢地貨啲人咩

咁樣都仲有機會番身

賭(緊)白頭片路過

食完棍再入好過 我而家個avg price太高

沙士同埋金融海嘯嗰陣我仲好細個 都唔係好知發生咩事
不過睇完人哋之後就眼濕濕

係咪要計返有幾多到期嘅put option係itm? 利伸新手9up

係唔係叫我地唔好走呀

你唔會買到⋯⋯⋯

今日盤前好似無咁激

依家好似永動機咁, 盤前入貨,就開盤賣貨 減margin, 應該同尋日一樣

幾點期權結算？
好似last order同收市唔同時間

唉 頭先又比女朋友罵 罵到喊哂口 我真係好需要呢個機會去救自己 我寧願輸哂 最少我知道點解 為咩

均價幾多？

all in 咗咩？

好平90 本都唔大 只係我窮 所以變到好似好大 不過清左咪又係好快搵返

無all in輸得起既價 不過條女死都要話我貪心on9

限制賣價指示不能大於市價30%

你同我情況一樣

除左好快搵返

咁驚閪咩

點知 我無借錢咩都無 佢好驚 我無野

我地隻野盤前0成交喎師兄，有冇炒錯股

如果每次熔就跳上30%，都好快上10000

不如你唔好再自爆
真心

我嘅人生需要刺激

巴打心理質素

一年內算唔算快 我豬哂都仲有儲蓄 交到租 生活到 無影響

成交量仲好細下

小心唔好同佢嗌得太盡，過咗今晚賺完慢慢氹返佢啦

邊間

無 錫哂佢我垃圾黎 同佢解左好多次佢好似唔明我係唔會輸突

喊晒口係佢喊？

女人係咁 拖你後腿
唔合佢意就情緒勒索你

呢幾日日去到5點 生理時鍾錯撚哂,頭痛ing 又訓唔到

我今朝8點訓到2點

已經一個星期平均瞓三個鐘以下

放工訓到10點 5點再返到第二朝返工

緊係啦 我有咩好驚 又唔係輸唔起 佢覺得我為左啖氣寧願比班友恰到豬哂定點都唔放好蠢
我話依家唔係我輸 係佢逼出黎 點解要認
如果咁食少少水就同香港人一樣
呢個係機會黎 唔係比人搵快錢執兩水走

唔洗返工?

每次10%

本身都只係諗住拎走15k離場 呢家拎走1m係目標價 走左就安安穩穩一排先入過場

摑佢兩巴先

好小事 主要係佢好似想要快錢多 我想要機會

一陣真係賺咗唔知有無淡友眼紅搞鳩你

解議你下次唔好同佢講

屌, 我女朋友係咁話我做咩唔買多啲, 問洗唔洗借啲比我入

笑死

衰撚左

你用佢錢？ 如果唔係 點咁都唔撐 又冇借錢 輸左咪再捱過lor

我錢

依家變感情台
講多無謂
💎✋🏼

首先，自己錢？0左會影響生活？

唔會

自己+唔會

隻臭雞盤前無成交我想？傾咩？點樣又供又合股大家熟曬唔洗教喎

電競股大勢已去 冇人理

我都就嚟死好辛苦

愛唔愛條女，唔愛就建分，我老婆係從不玩股，佢知我之前玩其他，依家知我玩gme，我嘗試教佢，件事佢明白仲多過你地全部人，佢決定唔玩，但佢唔介意我拎幾萬蚊玩

屌你咁勁

感情唔應該情感勒索對方

你個名希望今日真係可以 Auf Wiedersehen 而唔係 Wieder sehen

真係好 起碼肯學肯進步

我同佢解釋過 佢始終唔明 用埋ape banana都唔得 我仲愛既 等唔愛先

我轉頭打算做電競電動車

好多人笑我個名我係想auf wiedersehen

清珍惜眼前人

智能駕駛 一面揸車一面打機？

好記得巴打你個名

Tesla個touch pad有mini game

加返啲星星俾架車食？

嘩 窮撚見識少 唔識呢d野...

訓左一晚起身老少平安

我未開市已經頭痛點算

咁幾萬蚊全係贏返黎，同埋佢話如果成功就係一層英國樓，失敗當澳門輸左又好，之前無贏又好，同埋佢話驚唔比我玩萬一件事成功，兩公婆會有刺

認真討論 有冇巴打諗住斬咁啲大盤股先

GME贏 大盤輸硬 大户要清倉先可以還

我做電競電動車叉電站

可以掉烏龜 蕉皮

我做維修電競電動車

女人肯聽你講一定係好女人

我做電競電動車維修器嘅charger

願打願捱，完，就算莊家唔棍你，條女棍你你都係會算

有人想比人揸
召喚羊肉餃巴打

所以真係機會黎 唔係咩快錢贏樓輸唔痛 我無咁大本但都抵玩

屌駁唔到

夜晚攞條棍對返佢

我諗住擺張電勁鄧落部車就算鳩數，要搵個識gc既幫手含大含下含下幾千億，炒乜鳩gme正傻閪

架車應該會係公路上面不停換線

希望贏多啲幫老母整返副假牙同佢一齊去食好野

利申: 孝子

其實收市前都已經知壓唔壓到

其實如果冇禁買係一定冇可能壓到

係咪泊定架車扭死胎個款game

最驚佢唔知10點想出咩術姐

全巴覺得佢地今日會盡力壓到幾錢200$樓下

等叉電個陣可以玩扭死軚

真係無得估
今日晏就睇似券商同佢割席
但我仍然唔會太樂觀

靜左兩晚應該今晚黎料啦掛
long side開火攻上570 行多d call提早夾爆short side

尋晚失望到連tsla都清埋 得返gme

大家睇下星期一晚個volume

喂啊你唔好咁啦

同步好緊要，等個巴打以後就明咩叫相處落舒服，我老婆唔會講d咩早知買多d，佢反而話無壓力先坐得穩，錢賺唔曬

心態咁好，買少見少

你地點識架？ 同學定出黎做野先識 ？

因為你老婆肯同你有褔同享有難同當
有d 人既另一半唔係全心全意去相信對方就唔會有呢支歌仔唱

小弟預一世單身 但有時都會ff下 如果萬一第日真係有個女朋友點係點識既呢... 但完全無法想象

唔比Set >100% 全世界？

世界大戰🚀🚀💎✋🏻

應該唔係 我支牛set到1000
但支牛既野唔知堅唔堅...

真心好難搵

頭好痛 較十點半鬧鐘起身

個到8000萬股

9點半呀

遲下改名

下期有800$ call 但係今日就冇

ORTEX跌到咁 信唔信佢好

姐係點？

唔出奇

難啲 每人比買5股

走左咁多

咁咪去搵

做野之後，我做野去佢公司，之後成日交接

淡定，一望沽到8000萬股就set價訓覺

.....有跌咩，又係6200萬

琴日佢係咪7千幾萬short呀，咁琴日成交6千萬股，佢佔左3-4千萬

屌，原來你地睇利息，我咁樣同你講，睇利息無用，定你打算沽空

estimated SI 得返38M
Exchange reported果個由上星期5起已經無更新

盤前同琴日劇本一模一樣

收市瞓一瞓就返

算，到依家都仲有人未明咩叫迫空，你沽空左，因為保證金比唔到強制平倉，證券商平倉掃入，你覺得利息係主要費用定保證金，我咩位都話隨時可止賺，咪放fake new污染埋呢面plz

但今日畀人買5股
當得600萬人買都3000萬股

明了 一時亂左

真心唔識答你
今日部分broker開返
應該去唔到尋日既位
200左右我估都盡 但係佢今日一定想壓低過320就真

點解到依家都仲睇利息架

唔係個個si啊，你個個si叫利息，睇藍色有點個條ok?

我們隻要一賣就會令到空頭更多貨去沽空我地其他兄弟 所以1000又好10000又好 我地首先係要hold到空頭爆倉要強制回購 到時候就可以set32857

琴日我查左120%short float，平左30%跌一半無可能，唔好再解釋任何野，下下要穩定軍心心都煩埋

噢, 我話我打完機返黎就完來跌到120蚊再上返280

愈平啲貨就愈乾

好撚眼訓

一開始係有個交易員發現gme沽空比率超過股票流通量
之後佢就係自己既網站貼倉同講返件呢件事出黎
人地本身係交易員 有一定既技術分析能力
之後有網民跟買令股價由個位數推高上十幾定廿幾蚊
當時最大既空頭香完無啦啦出post挑釁網民
由於沽空比率超過股票流通量 網民只要一齊購入股票
係期權到期日前 班空頭必須買入相等既股票平倉
觸發今次呢件事

有機構都承認今次係空頭傻仔過量沽空左一間股票流通量唔大既公司先會引致咁大型既夾空淡倉

首先期權到期日後 接貨既變左係需要平倉既空頭
所以所謂既接火炬 個對象唔係自己人係對家
由於超出流通量 即係話只要有買入既人 對家都必然會回購股份

另外 佢地係short call 股票 每日俾既利息都大過我地持股既成本

簡單咁講 你唔賣佢仲急過你 平唔倉既每日成本都好大
呢個亦係星期五期權完結 會延伸到下星期先ss 既原因

個市而家推到咁高係必然發生 因為個個都買入股票
同時空頭都有推高股價去引誘散戶獲利回吐

點鮮夾爆空頭既呼聲咁大 不單止係一開始挑釁網民
之後一連串黑箱作業先係令散戶反空頭既情緒升溫

隔離post copy n paste

隔離仲理智過呢面

明明巴 紫色果條真係short interest黎 只不過係ORTEX自己估計既DATA
藍色點係15號出既 半個月更新一次 無理由仲用佢架...

Short interest is typically updated at the end of each month and tells you the quantity of shares sold short as a percentage of the stock's float, or the number of shares that are actually available to trade. For example, if a company has a float of 10 million shares and 2 million shares are currently sold short, it would have a short interest of 20%.

ESTIMATED SHORT INTEREST Here ORTEX take the delayed official exchange data and adjust accordingly by using the relevant percentage change of our intra-day stock lending data to give users another useful estimate of the very latest daily short positioning.

隔離唔係gme討論區嗰邊嗰邊啲人太癲

琴日有人搵左另外既網，好似係yahoo黎，寫7000幾萬over120%，唉我去搵

認同 佢係唔明股票個類人黎
所謂有早知無乞衣, 知嘅話變左大賭李嘉誠啦

啲女人成日講既上進心 依家咪有囉

咁點解不升反跌

其實唔係睇short float做人咩? SI係個息, 佢D錢唔平倉, 咪拎黎還息, 少左好合理? 只要sf仲高, 就代表佢地仲未平晒倉, 重點係尋晚佢地究竟食左傻散幾多貨
唔知岩唔岩

弱弱想問想知隔離即係邊度?

其實呢句點解iS I'm retarded

按照美國監管要求，金融機構每隔半個月須披露沽空倉位數據，而最新一次披露時間則為周三（27日）收市後，即香港時間周四早上。

320 call 唔算好多

佢越平倉, 市面上越少流通股, 成交量越黎越低, 價就會越黎越高
同樣唔知岩唔岩

現價距離唔遠
少一隻得一隻
你atm到期劵商渣唔少貨hedge左
你一expire佢就放晒出黎
相反你價內佢多多少少都要買

如果禁唔住320, 應該會轉禁570 睇call做人

明了 平嘅意思係平倉

明呀 問題係幾時先short squeeze

我諗淨係得香櫞答到你

琴日未更新前係14x，自己查查咩叫short float懶得又教入門班你個個應該係叫s3 si，我都唔知咩黎

bro, 都見左你咁多個post 你應該知道呢個問題係無答案

隔離po睇到

d人覺得唔會人踩人
根本個問題係幾時而唔係會唔會
個個係咁拎住140%黎講
先唔講effectively 140%其實即係240% long + 140% short

淨係講個個assume cover晒140%已經錯晒
大把公司不嬲si 30%+
基本上落到70%已經冇可能squeeze,落30%已經同平日股票差唔多
即係話最後至少有30%老散手上嘅股唔會比人買走去cover
呢30%唔輸到仆街呀

咁就唔准了

搵返條link

Yahoo 唔洗錢 點信

係呀 所以都係等

我驚對家玩fake news 出 沽空數據

證明無人short緊

而老散又真係衝哂入場strong hold

要等SEC 2月10號 出1月30號 沽空數據人踩人

我懶唔想研究s3si係咩黎，但比返以前沽空率139個時個s3si比你

可摸耳解釋下點樣240% long?

岩呀 去到最後的確係會有人輸

有無諗過 一個人揸住30% 去到頂賣1%平倉

淨低個29% 值幾多錢都已經唔care

short volume幾多? 睇唔到

咁你睇945囉

其他po見到 暫時我張5000同10000單支牛仲寫住等到成交

chief

or u meant synthetic longs?

我會一句秒落去令佢收皮，240%long 140%short點樣沽空比率有120%歡迎你計

好似話ib 唔知支牛有冇影響

覆錯po

17066812

我就係諗唔明點解可以就咁加減但佢話佢做ibank

佢冇shs shorted/ short float?

仆街了券商開始出大絕（GME)

麻煩各位，呢面唔係打電話問功課，唔好搬過黎求答案thx，10分鐘彈3條問題叫我答曬？一律唔答，問返個面，呢面樓主小學畢唔到業sorry

請沽曬沽單

辛苦哂你

it means more than half of the shares out there (5x%) of the shares being traded are “fake” (short), so there are more fake than real shares out there. THIS way of showing it could never be over 100%. It’s just a different way of showing it.
In other words if you have 2 fake $20 bills and 1 real one, the fake ratio is 2/1 (200%), but the fake portion of the total is 2/3 (67%). They both say the same thing in different ways.
見人咁解釋

似多唔多人熄借價，好懶研究覺得無咩用

似係睇有幾多係NAKED SHORT?

一句秒埋去，你ib又點，個面曬倉單，幾時到你曬沽，無貨借大把short call同put任你買，想睇表演，ib打份工幾萬蚊做到隻狗咁又成日出trip好橙

Short float is defined as the percentage of shares in the market that are shorted in relation to all shares in a float.

Short interest is typically updated at the end of each month and tells you the quantity of shares sold short as a percentage of the stock's float, or the number of shares that are actually available to trade. For example, if a company has a float of 10 million shares and 2 million shares are currently sold short, it would have a short interest of 20%.

ESTIMATED SHORT INTEREST Here ORTEX take the delayed official exchange data and adjust accordingly by using the relevant percentage change of our intra-day stock lending data to give users another useful estimate of the very latest daily short positioning.

ORTEX 得兩個數 一個係exchange reported short interest - 61.7M reported data 15th JAN
另一個係琴日既ESTIMATED SHORT INTEREST = 38M
總之ORTEX係咁睇 S3果D又唔同睇法
我都好亂

似係

咁同short float%個數應該成正比

但睇sf%唔係實際啲咩

71 變61 佢都仲有好要平wor

我地老散信息太少, 等高手解笞

簡單講，你睇下兩條邊個去過139%咪知邊條，6975股本x139%=9695，麻煩曬你，真心唔想研究呢樣野

睇interest 睇到個量 同佢每日掃得幾快

個數15號既 太delayed 無乜意義

如果咁睇estimated 佢琴日咪掃左好撚多 唔make Sense 琴日睇成交唔覺有散戶單

其實係咪唔會知道佢哋左右互搏佔咗尋日volume嘅幾多

辛苦哂明明巴
唔明點講都唔明
唔洗理佢地

晏少少S3 應該會更新SI DATA

算啦，自稱ib講野就要問，我對家打緊fund佬啊，香櫞me仔同佢師傅，你唔跟住佢地沽，屌，買落去都唔敢分析有撚用？

唔好咁啦

你一係同我講你係ibank既鬼佬老細，一係就買落去

from what i understand
they change the denominator a little bit by adding synthetic long

A owns 1 share GME, 100% long
B shorts 1 GME, -100% Selling this to C
C buys 1 GME, 100% synthetic long

his short float is like this
1 short / (1 long + 1 synthetic long) i.e. 50%

basically, telling you the same shit

Bro i dont know what 7 u say but if have🚀🚀i will all in

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

see you at pluto

Gogogo🚀🚀

你有140%沽空咪姐係多左140%既貨比人入左羅

終於追哂由第一頁到最新個CM
見到樓主覆佢果句i dunt know wt 7 u say
笑左

講經咩，出新post啦

呢個post炒電勁車

呢壇野 可以點收科
洗哂橫手

岩岩有search過下 假如過左今日同下星期一 玩返正股算

getting ready for shithron

電勁幾時都買得